[
    {
        "randomId": 473
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera indishyi y'urupfu",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Akazizi k'amata",
            "option_3": "Umusirikare",
            "option_4": "Umugore uhetse",
            "correct_answer": "Umugore uhetse"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igira mu mpinga wibuke uwo mwajyanye",
            "option_1": "Igiteke mu nkono",
            "option_2": "Ikirondwe",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Ubuheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Umwana w'umwami amanutse akubita agatoki ku kandi",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_3": "Igikongorwa",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inshyimbo y'iminsi yegekwa mu mfuruka",
            "option_1": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_2": "Inkumi yiba",
            "option_3": "Akayuki k'akungu",
            "option_4": "Ijisho",
            "correct_answer": "Uruhindu rw'indushyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Indigitagitaka intahira y'urugo",
            "option_1": "Imirizo cy'intama",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Urugo",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Shorera Ruhushi tujye gukwa nyoko",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Icyugu",
            "option_3": "Ijisho rya mukeba",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Icyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera ba Manzi bitwaza amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Umunyinya",
            "option_3": "Urubura mu masaka",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Narabudoze ndabudanagira nabukubise ku ngoma ya Rukatiriza",
            "option_1": "Ubutanda ku muvure",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Ubutanda ku muvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera ikimenyimenyi mu biga bose",
            "option_1": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "option_2": "Agahinja",
            "option_3": "Ikizamini",
            "option_4": "Igiseke",
            "correct_answer": "Ikizamini"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera ububumbabumbe bubiri mu itaba ry'umusozi",
            "option_1": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_2": "Intore y'amahingura",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Ibikingi by'irembo",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    }
]